是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

本身都肚餓 見到飽翻曬

點解KFC有爭鮮豉油

咁都睇到

狗都唔食